早餐 勿入。。

三禾

打標題都懶！

aok 本來想去膳肪但執左 再想去紅x蜻蜓食包餐但大裝修 結果都唔知邊度仲有餐廳食早餐

咪係